以8.2公務員集會為典範，我地8.18再黎多次和理非好唔好？

8.2簡直係終極和理非既典範

完美展現香港人能屈能伸既智慧

估唔到當日手足連「林鄭下台」同「罷工」等口號都可以忍到散場先嗌

8.18維園見

好

612 721 811

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

8.18 見
推